LeBron James質疑Trump：美國沒進步

湖人與獨行俠的熱身賽結束後，湖人球星勒邦占士在接受訪問時抨擊美國總統特朗普，並表示特朗普成為總統使美國社會倒退。

「2016年，我們的總統是奧巴馬。現在，我們都知道正在發生甚麼事情。這是一種進步嗎？我認為我們都會說這不是一種進步。」占士說道。弗洛伊德事件使Black Lives Matter運動在美國大規模爆發，但是占士並不希望把Black Lives Matter視為一場運動。

「當你是黑人的時候，這不是一種運動。這是一種生活方式。當你早上醒來的時候，你是黑人，事實就是這樣。不幸的是，在美國社會，沒有任何我們的運動。」占士說。同時占士也為之前受到暴力執法而去世的布倫娜泰勒而發聲，占士在談到美國的社會不公時說，「永遠不要害怕做我自己。我想繼續為布倫娜泰勒和她的家人伸張正義。」布倫娜泰勒是一名非裔美國急診醫生，今年3月被路易斯維爾警方連開8槍致命。

踩人地唔會令自己更好

唔敢講支那
淨係識屌侵乜乜柒柒

其實blm班人想爭取d咩沒完沒了咁

得啦得啦 奶共最進步啦

咩呀！朕喺美國賺光環
喺支那賺人仔，吹呀！

因為屌侵無後果

其實係你唔知世界搞緊乜, 發生緊乜嘢事, 一日到黑淨係識搵錢奶共!

四肢發達 頭腦簡單

冇記者問佢點解唔敢批評支共?

爭取黑人要有特權

interesting

食屎啦FOJ
自己賺支那錢出賣其他人嘅自由果陣就唔撚出聲
blm已經完全冇目標 只係發洩破壞
仲好意思拎來講

爭取所有黑人地位高過白人
非洲黑人舉家移民去美國

Fuck You

Communist James

籃球使人類智商倒退

你只不過係一個濕鳩中學生咋

喺度學人講大道理收皮啦

King James講得好！不愧為美國頭號人權鬥士

奶共占

poorly educated

廣州禁黑人入麥當勞果陣唔見你為黑人出聲！？

強烈建議占士入籍中國

D黑人連人地講all lives matter都要打7人

成段野都冇point

好簡單 黑人真係咁被人歧視咁比人睇唔起 阿占士你就唔會有咁多fans 搵咁多錢啦

正廢柴

美國變做南非咁力架做皇帝白人做性奴。

呢啲黑鳩真係無撚用

真係有咁撚多人歧視你就唔會成個NBA咁多黑人球員

美國無進步就係因為奧巴馬做總統囉

改哂做香港班親中派同中學生都match

正宗9upper

同香港d女權臭閪一樣要有特權

Shut up Nigga!

歷屆咁多位又有幾多為咗黑人平等做過野

笑死 原來2016年奧巴馬嗰陣就無blm

美國無進步，朕亦無走步

直頭要種族滅絕白人，力架接管世界
就好似女權撚搞到男人做乜都係罪
有男人既地方就有父權，男人死晒就最好

呢條友好似前兩日先被Pompeo點名屌完佢虛偽嚟

人仔會令你進步？

我操

食撚屎啦foj，講偽善真係冇人夠你黎

法國占士真係好撚煩

Fuck off James

China James

黑人做總統係進步
幾時到女同性戀天生弱智黑人做總統

奧巴馬
八年總統
無黑人歧視？

冇人答到我黑馬做過咩

侵侵相反幫黑人爭取權益，好心俾狼肺

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

真
未滅絕你呢啲拎自己同種嘅人黎無限消費既黑鬼真係一種停步黎

民主黨上台就口講就算

黑馬8年做過咩，侵侵幫黑人，係林肯之後幫得最盡。垃圾BLM想奪權啫。

佢份人工就年年進步啦

國安法

認真對呢條趨炎附勢友失望

想有特權但唔會主動提出，因為會比人屌
想逼到政府主動比特權佢地

人權鬥士只係工作

佢好似搞咗個more than a vote嘅組織準備撐biden
條友真係唔會放過任何一個拎光環嘅機會, 之前bubba wallace事件未搞清楚真相就出黎吠, 最後柒撚咗又唔道歉

垃圾占士

占士：𠽌𠽌𠽌，𠽌𠽌！𠽌，𠽌𠽌𠽌𠽌。

Pompeo 問你野唔答人

Qing James

因為成個媒體界都係民主左派啲人

[⇩ 美國形勢大好⇩]

政客唔做野，到有人撥亂反正咪要搞BLM奪權囉。

侵侵解決咁多問題，依班人諗著永續問題。如果希婆上台，可能仲忙緊扮對付isis，唔得閒理支那。

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

又想俾人屌 偽善狗

你賺緊幾多錢？

佢屌特朗普令美國無進步，意思係黑人人權無進步下話？咁佢敢唔敢講中國人權無進步？唯利是圖既仆街，收嗲啦，又無腦，無nba你分分鐘係毒販或扯皮條

唔做文宣根本唔知你想爭取咩

我睇唔明佢講乜
即係只有黑人做總統先係進步?

奧巴馬做總統有咩進步
有改善到黑人問題咩

LeBei Jing

黑人做總統仲唔係改善咗

唔講香港都算喇
係咪應該幫下中國的黑人 blm 呢

沒有我們的運動？=.=

爭取defund the police 同黑人霸權呀。

黑人運動BLM訊求：黑人霸權

冇人答到我。

侵侵政績隨便up都up得出。

奧巴馬廢到西
俾我地偉大習大撚左幾年

好尷尬

奧巴馬都幫你哋唔到 點解會覺得侵做到

曲線幫保守主義拉票

不如我哋香港人組隊去撚下佢social networks page

人民幣有冇進步？

好耐無見過黑仔同John Weak
去咗邊到

Double standard

仲有班左膠話黑馬開始反華外交。

LBJ你每天都倒退

咁樣進左步未？

shut up & dribble 啦

條撚樣仲好意思出聲

呢條友收中國幾多錢

上次有條女就係咁比人開槍殺咗

想同白人交換位置
即係黑人警察開槍射白人case要佔主流
應該係咁

講美國=民主自由
講中國=干預他國內政

係咪portland比人拉了

你就頭腦簡單
收買左啦

老實講

黑人人權問題一直都改善緊啦

比起50年前好左好多

黑人都使埋總統
NBA又係黑人天下

只怪有班黑人讀書唔成 又搞搞陣 偷野
影衰晒

黑人去中國 香港人去美國
Lbj : I stfu n dribble

所以對黑人幾好都冇用
根本唔識感恩

好掛住佢地

推

foj係咪唔記得i can't breathe 係obama 時期既事

cls
人地秒秒幾十萬上落 邊得閒上lihkg教化你班loser

Lebron James is surely a double standard hypocrite but he does not represent the entire democratic party. Like I think Pelosi who is shown in this picture is a respected and inspiring figure.

俾唔俾呀 得唔得呀

有d人話all lives dont matter until black lives matter

呢句唔係好頂得緊 我知黑人歧視好嚴重 但屌 Asian 都比人歧視得好嚴重

你講呢句會唔會太撚自大

仲有勁多白人on99係度爭取
明明勁多黑人殺黑人案 白人殺黑人就煲到勁大

打你嘅波啦死黑鬼

開始緊

幾時斷腳收山 同kobe團聚

邊可以All lives matter 架
咁樣啲黑人咪無特權囉

都係返去奶共啦

條垃圾真係收聲啦
果種柒

玩你玩具算柒數啦
咁多嗲可能搞到仲多人歧視黑人

真係個腦得錢同籃球!其他咩都冇!

返大陸打cba

依條垃圾以為自己係民權鬥士
黑人祖先咁辛苦去爭取權力
依條友就有權使盡

人民幣的味道

連登被沉底既熱門post:

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

好聽: 特朗普冇發展美國體育
難聽: 冇利益俾到FOJ

垃圾 讀得咁撚少書嘅波牛學人講政治

大學都未撚讀過 除咗運動仲有乜嘢識真心

lbj lick beijing

BLM都算，free woj先係大問題。
佢真係覺得woj果句fuck you完全冇錯咁。
雙重標準嘅一個極致。

佢撐biden

點解美國所有名人都係支持奧巴馬??

利益啦

LeChina lmao

你反對奧巴馬=歧視黑人

移民支國囉

you can take the man out of the ghetto, but you can’t take the ghetto out of the man

共占nigga就係改不了吃屎

shut up and dribble la 垃圾

太牛逼了我操

lm

繼續講黑人
武漢肺炎責任隻字不提

香港民主黨都係

你地既自悲情結唔好四周賴啦 好嗎?

NBA奪冠唔再去白宮知咩料啦 平心而論 大把nba球星唔支持trump

死占狗真係好撚肉酸

pelosi 連登契媽都敢串?

唔係點cap水 製造偽命題永續爭取

死占狗係反自由偽君子扮人權鬥士
你估香港係佢第一單扮睇唔到呀？
佢BLM班nigga homie射撚死異見者佢有冇第一時間仆出黎講野牙？

美國人批評美國總統都要比你屌
連登仔真係痴撚線

侵：太多力架

有勞了，占同志

Try free HK

黑人全民參軍, 攻佔中國再俾你地統治喇

應該咁講 佢先唔簡單 避開嗰啲冇光環 有光環先出嚟

個方式就係黑人都殺黑人

借位求 pin

國際清算第一彈
I noticed on social media that a Hong Kong police and his wife have both acquired British National (Overseas) passport. I believe that they cause a serious threat to the national security of the UK.

The Hong Kong police is notorious for executing the national security law in Hong Kong, as well as oppressing Hongkongers during incidents meticulously documented by the international media. The Hong Kong police not only undermines freedom in Hong Kong, but also conducts human rights abuses and helps the CCP conduct oppression breaching the Sino-British Joint Declaration. The couple may conduct espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK.

Below are the social media links which I found:

I hope that this couple will be arrested upon arrival to the UK, and the information can be shared to other intelligence agencies among the Five Eyes international alliance. This is a great step to stop the Chinese Communist Party from extending its spy network through these pro-CCP anti-democracy immigrants. Thanks a lot for your attention!

黑人命才是命
香港同新疆命就不是命

咁樣咪去中國住

年薪250萬呀
你有咩

你唔好將looters 同埋真係爭取緊平權嘅人溝埋一齊來講人地黑人比人歧視咗幾耐

左膠想屈兩樣可以類比。

BLM 訊求呢？講來聽下。

左媒唔會報

去南非就可以

歧視到有黑人做左兩屆總統

咁真係爭取緊平權既人係提倡啲咩

On 9 ，舊金山亞洲人去美國比人歧視好耐，依家亞洲人平均收入起美國係任何種族入面最高。係咪亞洲人要好似班BLM打爆美國呀？

講下要咩平權。Defund the police

俾人屌完雙重標準即刻語無倫次

所以話香港人iq全球平均數一數二係真ge

占士真係垃圾黎

係左癌太on 9。

香港邊會學BLM班左膠縱容搶掠、無差別攻擊。香港人講明要爭取咩民主，五大訊求好清晰。

BLM話要Defund the police。跟著學支那搞文化革命，個領袖自己仲話係受訓練嘅馬克思主義者。

朕要賺夠至講人權

奧巴馬 總統
Hip Hop 最多人聽係美國
Virgil係 fashion 界最紅個個
歧視黑人既話唔會上到位喇佢地
整體冇歧視喇 你歧視人 你係美國俾人批鬥架真係
個人歧視就另講喇 你好難改變人諗乜

為人民幣伸張正義

有白人比BLM 既人殺死
占士有冇出過一句聲?

人權問題好似永遠只係關於黑種人
其他有色人種其他族裔就唔得講人權咁

黑人比BLM殺死都9縮啦

人哋爭取特權呀，講咗咁多頁冇人答到黑人要乜嘢嘅黑人平權。

抱圍先係進步
組完三巨頭又去湖人

美國人屌佢自己國家啫

black supremacy

戴翻個頭盔先 平權我讚成既 但依家佢地爭取個情況唔係囉

冇錯，左膠有份幫手爭取

你要問中國，大家都知邊人搞大件事

左膠都講唔出啦

領袖話自己係受訓練馬克思主義者，要defund the police 製造混亂，搞文化革命。爭取黑人平權只係藉口。

左膠左癌唔知，或者扮唔知

Come on James 真食狗屎
你老母乞鳩中国米，無撚啲骨氣

you ain't saint either, dirty red nigger

左面=反美

講真特朗普經常得罪呢班progressive 左膠 今屆選舉都不容樂觀

開口埋口blm 你係咁關心你班homie嘅話就唔好喺度鳩噏浪費時間搵代罪羔羊， 你咁都做唔到嘅話唔好話你係美國人

事實上係打造黑人版嘅種族至上主義

嗰班死黑鬼真係黑暴啦

你想感受社會主義鐵拳嘅話就同我排十個鐘頭隊買厠紙

人民幣權鬥士

不如交換 叫佢過嚟大陸啦
中國咁進步

講到自己幾咁高尚....
去到蛆國..咪又係度含rmb

有你呢D偽君子世界就真係退步喇

屌你咩，點會無目標
短期就looting,中長期就要黑人稱帝
咁都話無

Lbj 你條垃圾快啲收皮啦

Shut up and dribble

奶共james

爭取犯法就係犯法，除非你係黑人

黑馬係玩一種平衡，面面俱圓，唔會得罪人，對內外都係一樣。

呢樣係好，不過就冇解決任何問題，結果放生北韓中國伊朗，ＩＳＩＳ亦係佢任內坐大。

因為有LBJ存在係美國 拉低晒平均

打撚殘佢 隻手
睇下佢仲會唔會咁串柒柒

湖人同成個籃球圏有佢就真係無進步啦，睇下今日出佢差啲輸撚埋，Turnover多撚到

MVP？我呸
2M都比多佢